[A/I] 非人類學園 日本風MOBA

大陸官網:
日本官網:

因為日本ser太Lag，所以要投共玩國服
唔好負評我，我都唔想架

邀請碼: 1017692187
玩緊或者新玩國服既巴絲 一齊加好友屠大陸仔
如果人多就開個公會圍威喂

無人玩

googleplay呢家都有

唔玩大陸驚了